有無手足支持永續雲加

就算八場只得一勝，雲加都不離不棄

球迷更加唔可以離棄雲加

英超其他19隊表示支持永續雲加

永續我就岩架啦 爭四模式啟動